[毒霧有感]根本支那賤畜先最需要入集中營

開中央飯堂+供暖D支那人咪唔會燒咁多煤囉
地球毒瘤根本一入冬就要車晒D支那人入營

殺撚晒班支那賤畜就最啱

點解支那人咁乞人憎

班賤種以為自己大撚晒